Zadanie 35:
    Napisz program, który prosi użytkownika o dwie liczby a i b, i wyświetla wynik dzielenia a/b.
    Jeżeli b jest ujemne program powinien wyświetlić odpowiedni komunikat.
        a.  Wariant 1: Zastosuj instrukcję if
        b.  Wariant 2: Zastosuj instrukcję try-catch